是我敏感 誤會戀愛降臨

從未發生 交不出初吻
從來沒有 情人會行近 日落黃昏
誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份
無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引

90年代d詞點解可以咁應棍

衛蘭

同年代

90年代

唔係咩

?

屌回錯POST

好尸心

你查下維基先講野啦